城大取消全校畢業典禮及學院畢業禮

香港城市大學宣佈，取消原訂在本月16日至12月8日舉行的學院畢業禮及本月23日的全校畢業典禮。
城大表示，學校以學生及職員的安全為重，由於香港情形急速變化、近期發生暴力的事件及校園被嚴重破壞，舉行畢業禮的場所亦疑似被縱火，校方因此決定取消畢業禮，形容是一個艱難的決定。

核子工程權威郭位教授又可以繼續匿埋研發新核武保衛校園

郭位已經深潛左入去海底啦

Twitter 戰線 ：向外國報告校園情況！

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

郭位去左另一間麥當勞

識玩
取消

佢係機械工程
佢真係垃圾

去佢屋企搵佢